\begin{titlepage}

\begin{center}
Санкт-Петербургский политехнический университет Петра Великого\\
Институт прикладной математики и механики\\
Высшая школа прикладной математики и вычислительной физики\\
\hrulefill
\end{center}

\vspace{3.cm}

\begin{center}
{\large {\textbf{Отчёт}\\
по лабораторной работе № 1 \\
по предмету <<Эконометрика>>}\\}
\end{center}

\begin{center}
{\large Тема: <<Линейная регрессионная модель>>}
\end{center}

\vspace{1.5cm}

\begin{flushleft}

\vspace{1.5cm}

Выполнил студент гр. 3630102/60301 \hfill{Курбатов~Р.\,Ю.} \\

\vspace{1cm} Преподаватель \hfill{Иванков~А.\,А.}

\end{flushleft}

\vfill

\begin{center}
Санкт-Петербург\\
2020
\end{center}

\end{titlepage}
